點解新加坡人唔支持香港

睇到我好嬲 點解可以咁冷血！

有咩好睇,你睇5毛/馬來西亞人 留言咪要爆血管
新加坡就係推崇和平穩定,第一日了解國際形勢?
由佢地啦,又唔會影響到自己

佢地呢
係覺得華人勁左，以前比馬拉人蝦得緊要，家陣中共惡，
以為中共就係中國，所以一定企中共果邊，佢地都可以威威

（一樣冇自由，所以唔想其他人有自由）

你都傻既
香港越仆街越節墮
新加坡先有得收割饅頭

咁簡單都唔曉？

坡仔馬拉華人
本身就係走佬既支那人

因為廿年前已經有網絡監控
重早過大陸

因為政府維穩
作為另一個極權國家好驚燒到自己

好簡單，因為坡佬都係支那大陸人，佢地都係一百幾十年前支那移民過去南洋

香港都一樣啦 老個班係咁上下

呢個真，坡佬都係支那大陸人，佢地都係一百幾十年前支那移民過去南洋。認識所有新加坡朋友都話自己係chinese，有人仲話自己去過d咩支那尋根之旅。

一句就收佢哋皮啦
新加坡點黎？

泰仔其實好多都憎政府同王室，佢地一捉就不敬罪

坡佬垃圾架 我公司就有一條 話支持以暴制暴

佢地自己都無自由
又點會想你有

成日同sg同事出差 佢地推崇極權 亦中國好好
曾經仲話諗唔明點解香港唔肯回歸 如果佢地有得簡 佢地想自動“回歸”中國
其實sg 一直都係咁 唔明點解連登咁多人吹奏

亦覺得中國好好

快啲成立中共國新加坡特別行政區啦...

新加坡同香港不嬲都係金融方面爭，佢見我地仆街最開心
加上佢地本身係家長式高壓管治，佢地又點會認同抗爭
佢地根本街緊大陸果套，俾你衣食住行但拎走你自由

班所謂坡佬其實係以前中國打仗嗰陣走佬過去
成班大中華膠

坡佬係無可能connect到嘅 唔洗再留意佢哋

李顯龍本身都係權貴

because they are all Chinese. What is Singaporean? I dont know what that is.

支持都唔敢喺fb講啦